大陸有冇自己嘅鹹網？

有百度, 知乎，小紅書。樣樣都抄外國網站，點解冇一個係抄Pornhub?

好似有d自拍網

91porn

大陸bam 鹹網bam得好勁

同問
14億人 都出唔到國產AV?

未聽過有
個個好似都係download 片

大陸嚴打禁黃？
屌
咁撚大個雞國冇人做雞拍AV?

黨員先有得睇

91囉 出晒名

睇過就知大陸d女人好多g

大陸咸網上唔到枱面， 佢哋會有啲代理 喺微信賣片

黨員直接屌啦仲睇

番号鴿算唔算?

個個留係屋企打飛機邊個叫雞？
唔冇人叫雞GDP跌好多，失業率又會升

基層黨員冇權屌
要俾領導享用先

Sexinsex?

係大陸整任何網都要"備案", 政府唔比就唔比, 由datacenter到電訊商都唔會做你生意
所以走法律罅, 直播網, 視頻網間中有softcore porn

其實好多18+網背後老細都係大陸人 ...

啲支狗個個翻牆
Pornhub個支那市場大到出咗殘體版

有個叫鮑魚網，有個台灣朋友sd比我

微博
個個睇完都會打飛機

所以話自由真是好重要